會俾人屌嘅post...有冇諗過由我地後生嘅去感化popo...

如題。。。

雖然呢d都係舊聞，又係811之前嘅，但係⋯咁做嘅話會唔會令到個高牆鬆d?

我仲記得當初九龍灣連濃牆有人投訴，黎處理個個警察都話想搵返佢樽鹽